<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<array>
  <series>
    <serie>
      <id>130392</id>
      <name>The D&#x27;Amelio Show</name>
      <overview>De uma escuridão relativa e uma aparente vida normal, ao serem jogados nas luzes de
        Hollywood da noite para o dia, os D&#x27;Amelio enfrentam novos desafios e oportunidades que
        não poderiam ter imaginado. Charli, Dixie, Heidi e Marc fazem o melhor que podem para
        ficarem
        juntos, enquanto tentam se ajustar à vida em Hollywood.</overview>
      <poster_path>/phv2Jc4H8cvRzvTKb9X1uKMboTu.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>1396</id>
      <name>Breaking Bad: A Química do Mal</name>
      <overview>Ao saber que tem câncer, um professor passa a fabricar metanfetamina pelo futuro da
        família, mudando o destino de todos.</overview>
      <poster_path>/30erzlzIOtOK3k3T3BAl1GiVMP1.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>100088</id>
      <name>The Last of Us</name>
      <overview>Situado duas décadas após a implosão de nossa sociedade, o drama seguirá Joel, um
        sobrevivente difícil, que é contratado para contrabandear uma garota de 14 anos chamada
        Ellie
        para fora de uma zona de quarentena opressiva. O que começa como um pequeno trabalho logo se
        torna uma jornada brutal e de partir o coração, já que os dois precisam atravessar os
        Estados
        Unidos e dependem um do outro para sobreviver.</overview>
      <poster_path>/uKvVjHNqB5VmOrdxqAt2F7J78ED.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>94605</id>
      <name>Arcane</name>
      <overview>Em meio ao conflito entre as cidades-gêmeas de Piltover e Zaun, duas irmãs lutam em
        lados opostos de uma guerra entre tecnologias mágicas e convicções incompatíveis.</overview>
      <poster_path>/fqldf2t8ztc9aiwn3k6mlX3tvRT.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>60625</id>
      <name>Rick e Morty</name>
      <overview>Rick é um velho mentalmente desequilibrado, mas cientificamente talentoso que se
        reconectou recentemente com sua família. Ele passa a maior parte do tempo envolvendo o jovem
        neto Morty em aventuras perigosas e estranhas no espaço e em universos alternativos.
        Compostos
        à vida familiar já instável de Morty, esses eventos causam muito sofrimento a Morty em casa
        e
        na escola.</overview>
      <poster_path>/9OAC2sOt38Ni5NNu9tVXLcrAUyh.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>37854</id>
      <name>One Piece</name>
      <overview>Houve um homem que conquistou tudo aquilo que o mundo tinha a oferecer, o lendário
        Rei
        dos Piratas, Gold Roger. Capturado e condenado à execução pelo Governo Mundial, suas últimas
        palavras lançaram legiões aos mares. &quot;Meu tesouro? Se quiserem, podem pegá-lo.
        Procurem-no! Ele contém tudo que este mundo pode oferecer!&quot;. Foi a revelação do maior
        tesouro, o One Piece, cobiçado por homens de todo o mundo, sonhando com fama e riqueza
        imensuráveis... Assim começou a Grande Era dos Piratas!</overview>
      <poster_path>/oag7edI9flSMawmNySEiSEJAbrf.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <first_air_date>2017-03-19</first_air_date>
      <id>70785</id>
      <name>Anne com um &quot;E&quot;</name>
      <overview>O mundo de Green Gables que Anne tanto adora se expande com novas pessoas e
        emocionantes histórias de amor, perdas e amadurecimento.</overview>
      <poster_path>/xWdSSB1La6FcXZUuuwvcqvB6Kdf.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>114410</id>
      <name>Chainsaw Man</name>
      <overview>Denji tem um sonho simples - viver uma vida feliz e pacífica, passando um tempo com
        uma garota de quem gosta. Isso está muito longe da realidade, no entanto, já que Denji é
        forçado pela yakuza a matar demônios para pagar suas dívidas esmagadoras. Usando seu demônio
        de estimação Pochita como arma, ele está pronto para fazer qualquer coisa por um pouco de
        dinheiro.</overview>
      <poster_path>/143GZp4rfG2PFspUC6ntd6kyYYE.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>67915</id>
      <name>Goblin</name>
      <overview>Shin é um Goblin que também é um protetor de almas. Ele vive junto com um ceifador
        amnésico que está encarregado de levar as almas falecidas. Juntos, os dois enviam os mortos
        para a vida após a morte. Shin não quer mais ser imortal e busca uma noiva humana para
        acabar
        com sua imortalidade. Enquanto isso, Ji Eun Tak é uma estudante do ensino médio que, apesar
        de
        sua dolorosa realidade, permanece otimista e acaba se apaixonando pelo Goblin. Kim Sun é
        dona
        de uma loja de frangos, ela é uma garota brilhante e atraente que é amada por todos os
        homens.
        No entanto, ao encontrar dificuldades em sua vida, ela vai conhecer o ceifeiro e começar a
        mudar ...</overview>
      <poster_path>/qZMEiTsNlCQV27hHQE27ZtlPWyv.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>65930</id>
      <name>Boku no Hero Academia</name>
      <overview>Por toda a sua vida, Izuku sonhou ser um herói — um objetivo ambicioso para qualquer
        um, mas especialmente desafiador para um garoto sem superpoderes. Isso mesmo: em um mundo
        onde
        80% da população tem algum tipo de Dom especial, Izuku teve a má sorte de nascer
        completamente
        normal. Mas isso não vai impedi-lo de se matricular em uma das academias de herois mais
        prestigiosas do mundo.</overview>
      <poster_path>/dmUuNVWAJumRkDNuauFaLSvga00.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>31911</id>
      <name>Fullmetal Alchemist: Brotherhood</name>
      <overview>Depois de perderem sua mãe, Alphonse e Edward Elric tentam trazê-la de volta usando
        uma técnica de alquimia proíbida. Contudo, o princípio básico da alquimia é a &#x27;troca
        equivalente&#x27;, e tentar ressucitar alguém custa muito alto. Ed perde sua perna, e Al
        perde
        seu corpo. Ed consegue selar a alma de Al dentro de uma grande armadura metálica, dando em
        troca seu braço. Anos depois, Ed (com dois membros de metal) e Al (ainda preso na armadura)
        deixam a sua cidade natal.Ed, que possui um talento nato para a alquimia, se torna um
        alquimista com certificado nacional, e logo passa a ser chamado de &#x27;full metal
        alchemist&#x27;. Mas o verdadeiro objetivo dos irmãos é encontrar a pedra filosofal, na
        esperança de recuperarem os seus corpos originais. Logo eles descobrem que essa mística
        pedra,
        que pode nem existir, é visada não só por eles, mas como muitas outras pessoas também.</overview>
      <poster_path>/czAcsWfKK3UOGxfo8djuFpnCx9I.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>95557</id>
      <name>Invencível</name>
      <overview>Uma animação de super-heróis para adultos e conta a história de Mark Grayson, de 17
        anos, um cara como qualquer outro de sua idade, exceto que seu pai é o super-herói mais
        poderoso do planeta, Omni-Man. Porém, à medida que Mark desenvolve seus próprios poderes,
        ele
        descobre que o legado de seu pai pode não ser tão heroico quanto parece.</overview>
      <poster_path>/c2f8pJMTxl5Z7VO6UmwxnmL6r0W.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>85937</id>
      <name>Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba</name>
      <overview>Japão, era Taisho. Tanjiro, um bondoso jovem que ganha a vida vendendo carvão,
        descobre que sua família foi massacrada por um demônio. E pra piorar, Nezuko, sua irmã mais
        nova e única sobrevivente, também foi transformada num demônio. Arrasado com esta sombria
        realidade, Tanjiro decide se tornar um matador de demônios para fazer sua irmã voltar a ser
        humana, e para matar o demônio que matou sua família. Um triste conto sobre dois irmãos,
        onde
        os destinos dos humanos e dos demônios se entrelaçam, começa agora.</overview>
      <poster_path>/7Uj6vqmznWQ3w3hpQ1eIY9mMyMw.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>83121</id>
      <name>Kaguya-sama wa Kokurasetai: Tensai-tachi no Renai Zunousen</name>
      <overview>Considerado um gênio devido a ter as notas mais altas do país, Miyuki Shirogane
        lidera
        o prestigioso conselho estudantil da Academia Shuchiin como seu presidente, trabalhando ao
        lado do belo e rico vice-presidente Kaguya Shinomiya. Os dois são frequentemente
        considerados
        como o casal perfeito pelos alunos, apesar de não terem qualquer tipo de relacionamento
        romântico. No entanto, a verdade é que depois de passar tanto tempo juntos, os dois
        desenvolveram sentimentos um pelo outro; infelizmente, nenhum deles está disposto a
        confessar,
        pois isso seria um sinal de fraqueza. Com seu orgulho como estudantes de elite na linha,
        Miyuki e Kaguya embarcam em uma missão para fazer o que for necessário para obter uma
        confissão do outro. Através de suas travessuras diárias, a batalha do amor começa!</overview>
      <poster_path>/xxdu5VfiQLN4ZhA4VMw3tJ1Pi6T.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>31132</id>
      <name>Apenas Um Show</name>
      <overview>Mordecai e Rigby são guardas de um parque. Mas esses melhores amigos são preguiçosos
        e
        não deixam o trabalho interferir com sua capacidade de se divertir. Enquanto Mordecai tenta
        ser responsável e fazer um bom trabalho, é frequentemente desencaminhado por seu imaturo
        companheiro, totalmente imune à vergonha ou ao medo e sem nenhum limite. Os amigos acabam
        sempre pagando pelas suas ações irresponsáveis, pois se metem em mais confusões do que
        esperavam. A negligência no trabalho causa muito desgosto ao chefe temperamental da dupla,
        Benson.</overview>
      <poster_path>/sTvXT5aXXD6S8QWqnbDnkMX1DCD.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>92685</id>
      <name>A Casa Coruja</name>
      <overview>Luz, uma adolescente humana segura de si, tropeça acidentalmente em um portal para
        um
        reino mágico, onde faz amizade com uma bruxa rebelde.</overview>
      <poster_path>/c3ygNz5qEETOUSAWa7v6B7gT8JS.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>246</id>
      <name>Avatar: A Lenda de Aang</name>
      <overview>Aang é um menino de 12 anos que descobre ser o Avatar, mestre responsável por
        garantir
        o equilíbrio entre os quatro elementos e suas respectivas nações, mantendo o planeta em paz.</overview>
      <poster_path>/8RFAXPLs3qg5YVYbv5ME46syBKy.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>85990</id>
      <name>Hitoribocchi no Marumaruseikatsu</name>
      <overview>Hitori Bocchi, uma garota que sofre de ansiedade severa, só fez uma amiga durante
        todo
        o fundamental. Ao descobrir que irão para escolas diferentes no ano seguinte, Bocchi promete
        pra si mesma: &quot;até o fim do ginásio, eu serei amiga de todos os meus colegas de
        classe.&quot; E se ela não conseguir... A amizade das duas terá fim?! Mas Bocchi tem
        dificuldades em falar com outras pessoas. Quando fica nervosa, ela sente câibra, e não
        consegue olhar outras pessoas nos olhos. Ela nem sabe como é que se faz amigos! Será que ela
        vai conseguir cumprir a promessa?!</overview>
      <poster_path>/kcoJJfqur1AFjpW3iFN3vDmdvEj.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>80539</id>
      <name>Asobi Asobase</name>
      <overview>Hanako, uma estudante atleticamente proficiente, mas de cabeça grossa, com um senso
        de
        moda esquisito, joga um jogo com a estudante de transferência americana Olivia. No entanto,
        seu vigor irritou seu colega de classe Kasuki, que não gosta de jogar, já que ela sempre foi
        provada por sua irmã por ser ruim com eles. Com um rumo dos acontecimentos, descobriu-se que
        Hanako é terrível em inglês. Assim, ela pediu a sua colega estrangeira, Olivia, para
        ajudá-la,
        mas Olivia, que é nascida e criada no Japão com pais estrangeiros, não sabe falar inglês de
        verdade! Assista à comédia surreal da vida escolar dessas três garotas.</overview>
      <poster_path>/de9UhF8J7HoTMGx1KahTZrcnZ88.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
    <serie>
      <id>135157</id>
      <name>Alquimia das Almas</name>
      <overview>Uma feiticeira poderosa no corpo de uma mulher cega é convocada a mudar o destino de
        um homem de uma renomada família.</overview>
      <poster_path>/1PmLJGwX61w32dlu4bwmxtizWwt.jpg</poster_path>
      <price>22.55</price>
      <size>7 temporadas</size>
    </serie>
  </series>
</array>